有一個香港人217日無見過屋企人 尋人

李宇軒妹接受本報專訪時指，本來以為哥哥獲送返香港後，能獲得作為扣押人士的基本保障、擁有人身安全、程序保障，家屬可以探訪、寫信及給予日用品，殊不知至今仍不能與李見面，更不知他被扣押在哪：「竟然可以提完堂，唔知個人消失咗去邊。返咗嚟香港，原來都可以係無法無天。」

她又透露，家人在哥哥遣返香港後，曾委託律師到元朗警署，但李宇軒卻對律師指不要律師。她指律師稱李精神狀態看來並非太差，除繼續追問懲教署外，惟有等候李下月提堂，才可知道他身在何方：「𠵱家惟有等提堂，或者每隔一陣再打畀懲教署。」

對於李被控於去年7月1日至今年2月15日期間違反港版國安法，李宇軒妹妹反駁，哥哥去年8月起已被內地扣押和監禁，試問如何能在內地監獄勾結外國勢力？認為是天方夜譚。

懲教署回覆查詢時指，不評論個別個案，也未有回應李宇軒實際位置。對於家屬未能得知李還柙地點，當局稱所有新收在囚人士，署方會按照既定程序詢問他們是否需要協助通知親友羈押地點，如在囚人士拒向任何人透露，署方會按其意願處理。

12港人關注組引述李宇軒家屬回應，指即使李本人拒向外透露其羈押地點，署方亦不應以「查無此人」回覆，又質疑李早前於深圳被關押時寫給家屬信件，他本人明顯有意於回港後向家人報平安，故李的胞妹認為，其兄拒絕透露羈押地點是不合理行為。

警方回覆本報時堅稱，所有被捕人士均受法律保障，警方亦尊重被捕人士權利，會向他們發出羈留人士通知書，以解釋其所享有的權利，包括要求面見律師、通知親友等，並按被捕人士意見安排，不過警方又指，不會評論個別被捕人士有否向警方提出上述要求。

全文:

樓主按:
飛曱甴捉走佢, 懲教狗幫手收埋佢
究竟李宇軒做咗啲咩?

每日一提, 手足要收信

❙ ❗❗ 約220人 需要收信的手足:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ ❗❗ 【卡比獸召喚寫信師】: 荃灣郵政局郵政信箱1329號

❙ ❗❗ 寫信師速成:
❙ 關注被捕人士:

利申: 因為47人點收信, 上一上佢哋fb, MeWe 嗰啲就會搵到, 我就唔提喇

❙ 今日星期五, 透明卡拎出嚟, Retweet 加#FridaysforFreedom

第217日, Twitter 戰線:

#Save12hkyouths

文宣

#HongKong

#CCP

#緬甸

返來果個可能係替身來

推

Push

仲未有消息

Push!!!

唔通係國安署

push

Pish

點解得佢唔畀見咧

人哋老公

我諗緊係咪佢係支那比人虐待得太傷所以先唔想屋企人見到佢 費事佢哋傷心之類

CLS

建制派吹緊李宇軒轉變節
所以拒絕透露羈押地點

咁撚癲

你217日見唔到屋企人會唔會咁

燉炳強

戇鳩 變節都唔會咁做啦

係，某建制YouTube 大台出咗條片講，不過佢個台講開fake news
Link就唔貼啦

嚇？有幾無腦先會信

就算變節又點，比你地逼出嚟的

好多藍絲信㗎

變節就唔洗坐完七個月返到香港都好似人間蒸發咁喇

問題係根本冇證據咩都吹得啦。

痴線

香港政府扮傻

點會查無此人

變節一定推出嚟 日日講啦
想知變節嘅人係點望住十一哥同屈文妓就知

見字retweet

老西

Lunch gor

同我上

關我鬼事咩，姜B依家比大台侮辱緊咁大件事冇人講，阻住正經post

覆「查無比人」得鬼國先會做

Push.

佢哋吹水要證據嘅咩

根本香港同支那一樣

各有各做啦ching

去咗邊

會員編號：310275
會員名稱：駿羊局焗腸
註冊日期：2019年8月20日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的)。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷12位被送中手足，話「Save12,終於送返入監倉夠晒safe」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話19年香港反送中人士係義和團
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。
鳴謝支那人就是國恥巴

我睇野要證據…

rtrt

尋人李宇軒先生！

唔好慣

藍絲唔洗

警員直頭冇邏輯

RT

要人 Retweet

上阿

up

考慮下先

p

佢哋之前話有人爆料香港人揸BNO過英國做超級市場推車仔唔識英文，所謂嘅證據係兩條勁唔清晰嘅片，有條連樣都見唔到

做完繼續推

真係好仆街！

最仆街係查無此人

幫推

正經post

痴撚線 同大陸接軌

痴撚線 人間蒸發左咁

好多學者話依家香港衰過大陸

我以為睇戲先會有喺香港人間蒸發
點知

賤撚過支国

熱一

好好一個人，仲似唔似人都無人知了！

多謝大家

因為用普通法制度黎行國安法，比用大陸法行更恐怖

重點係點解要咁對佢
會唔會係佢受盡酷刑都唔屈服咧？

屌依家根本唔知點揾返佢

仲有香港執法者真係會執法
如果同一樣嘢擺喺大陸做法會唔同

佢都唔算係本土派最激進個批... 真係唔明點解搞到人間蒸發咁

原來有心收埋一個人真係收到

佢係咪真係返咗香港㗎

因為佢帶外國議員睇選舉？

無錯...因為大陸係玩約談 叫你簽悔改書
唔會一黎就執法，未審先長期扣押

時隔好耐十二人日常post 上熱一

辛苦一眾巴絲推po

好似鍾翰林咁，我相信唔會告囉
擺喺大陸

中三

都唔知喺上面受到咩精神折磨

真

話無我都唔信

去左邊？

係

都好⋯多啲人知

好感動

唔推都要RT

閪閪

小崔小崔

要RT

【李宇軒失蹤第四天】

(Please visit our Facebook page for English version)

李宇軒原應於3月24日提堂後移交懲教看管，惟親友連日來多番向懲教查詢均不得要領，指李宇軒現時不在懲教轄下的院所，並著親友向警方查詢。

由於懲教多次否認李宇軒在其看管之下，親友現合理懷疑當局並未按照法庭指示將李宇軒移交懲教看管，希望當局立即澄清李宇軒現身在何處，是否在懲教、警方或其他部門看管之下。

距李宇軒返港至今已六天，家人完全失去他的消息，十分擔心他的基本人權是否得到保障。

以下為親友曾查詢的部門及其回應：

– 3月25日：親友到荔枝角收押所問，回覆無此人，叫家屬自己向懲教查詢

– 3月25日：家屬致電懲教總部，回覆無此人

– 3月25日：致電警方，回覆不知所蹤

– 3月26日：親身到荔枝角收押所再問，回覆仍未由懲教看管，可能仍由警方看管

– 3月26日：致電醫院，回覆無記錄

– 3月27日：親身到赤柱監獄問，回覆ID號碼錯誤，意指無此人的資料或不在此處

#save12hkyouths
#BringThemALLBack

搭單尋埋
尋陳同佳返台灣自首未？殺人犯！

好撚離譜

好撚癲

懲教真係好撚想上位

– 3月27日：親身到赤柱監獄問，回覆ID號碼錯誤，意指無此人的資料或不在此處

阿黑

繼續推

黑

諗名巴

青

係咪想同警曱睇齊

勁似中國啲維權人士

應該唔係，大把人喺度爭上位
教育局呢排幾紅
應該想爬教育局頭

真係遲啲分分鐘捉埋屋企人滅佢哋聲

ching

r左啦

阿妹